# Proyecto01



## Instrucciones

Orden de argumentos en la linea de comando: el primero es NP, el segundo NC, tercero tamaño de buffer BC, cuarto cuánto se va a producir y quinto cuánto se va a consumir.

## Integrantes

* Cecilia Castillo Pino @Cecilia_Castillo
* Magdalenas Lolas Martinez @mlolas

producto-consumo caer en el buffer
